突發！！Nike 大國正式站邊 3M 6800

個防毒面罩

wahhhh #文宣內地組

拿睇下nik頂到幾耐啦

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

Edison Chan?

個咀錯曬跟本冇呢個方向
一係前一係後 依家去左上面

真？

Tag飯團少女

同人民日報

有冇大陸文宣組

正

點解個大陸編輯好似無乜反應咁

又唔係直接關係 不過如果咁都比五毛屌就

痴撚線 直接制裁

Vans係nike面前收收皮先

Nike對自由呢樣野 係唔會因爲錢銀跪低

當我冇講過,直係扭到去呢個方向

如果係真既話就真係撚狗咁撚

唔好跪呀 我成個鞋櫃都係nike 唔想燒晒佢

最好就真係抵制啦，成班支那炒鞋狗

睇定啲先啦
話唔定聽日就下架

見到nba同共雪咁既樣 點敢跪中國

對鞋唔太識欣賞
P圖笑死

Nike official 好似無呢個poster wor, 係咪大陸自己啲廣告炸

SAME

大6好快得返local brand

雖然好想花生 但你google對鞋一張豬嘴都見唔到

商業巨頭逐個歸位

Nike最早跪架
無人理咋

下 大陸人同藍絲會理？

g 持
但對鞋真心好撚柒
密集恐懼

其實係聞到美帝想搞鳩支那陣味咋咋臨落注啫

冇其他?

一日都頂唔到

撥行個火佢呀大家

美帝幫左好多手

成日用都。。。。

pish

nike明明無出聲，邊個搞鳩Nike

vans囉屌

見到個豬嘴 傻嘅都知咩事啦

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

人地真係出聲先算 夾硬講到係咁仲衰 唔好同政府犯同一個錯 就係當人傻

依家啲廣告poster遮吓眼着黑衫都屌啦 (e.g. Eason, Tiffany & Co)
戴mask係直線球黎架喇

vans呢

蝗國就黎乜撚外國野都唔洗買

會唔會諗多左,防毒面具唔係香港先有

貴嘢嚟

Nike 中置網站落架晒rocket d野啦仲打飛機

Nike垃圾嚟 之前同undercover聯乘 因為高橋盾係ig post咗撐港story 成個crossover係支共下架 奶共奶到癲

推

早落咗兼落錯咗

中國

我等待呢日好耐喇

你炒車炒到

又眼罩又口罩
服撚左佢

佢係唔係咁諗唔係重點
重點係點樣撥火

品蔥網民建議：「讓”飯圈女孩”幫忙攬炒」

個豬嘴一睇就知新手
6006配502差個p100啊
我哋要教翻nike點正確戴
一齊上去like and retweet

睇黎又玻璃心

準備定燃料啦朋友

愛國係用口
身體先誠實

sent from my iphone

好彩仲有人記得，仲有即刻落架晒所有nba產品
Nike 先係奶得勁勁

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

再玩落去剩係用得支那貨 都係收手算

又要罷買 好忙

有柒牌啦唔好着Nike

tui

笑撚死

Nba 有跪咩？

雖然老屈但好笑

支那狗肯定又對號入座

我都燒曬vans啦

美國大企業一間接一間表態...

李寧牌

鎖國近了

可能佢覺得呢啲係Fashion

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

逼佢表態
一係奶共得罪侵侵
一係為自由得罪狗共

俾機會佢揀

今晚瞓醒之後, 下單國際新聞就係Nike

強國快啲屌鳩啦nike，成鳩日買晒啲鞋去炒

豬嘴

Cls

算啦人地影張相姐又唔似我地真係要用

加油

仲有眼罩

啲玻璃心人民睇到未

真 就好睇囉

好想睇微博啲評論

大陸文宣好簡單，
篤灰講一兩句
唔好反大陸，大陸小粉紅自然做到最激進最痴線，
反效果就會黎

咪係 Nike奶共奶到就來變中國公司啦
戴面罩係回應環境呢個Issue
呢間野係典型o既hypocrite

但係我唔用大陸野

笑死

發生過咩事？ missed jor

聽日大陸就會有間mike告nike侵權
然後nike要賠幾十億

軍師。

佢冇插濾棉添
啲美國佬真係
邊似我地香港人 個個都識戴咁滯

美帝識玩
特登做d嘢令大陸人抵制佢
之後就可以令美國人反共反華

推到小粉紅屌到nike下架

又一地玻璃

The war is on

即時Live

立場記者行過比popo拉左

推呀! p...

因為如果好似張圖咁入錯位抆番出黎果陣會卡住仲有機會會整爛

原來breaking bad既walter white 走得好前

Push

撤左廠未？

唔好事後跪低

估唔到
以為會奶盡

唔推唔得

煽動下班大陸仔

聽聞係咪話有d鞋係 越南製

其實大陸製既成本都唔平

一晚收皮

Fight for freedom stand with Hong Kong

睇嚟Nike廠房搬得七七八八

香港仲有undercover賣喎 得中國落架

理得你咩立場 搞大佢 等班大陸仔玻璃心都好

制裁

堅唔堅??
唔想炒車

P圖？

大陸仔咁有錢買李寧著啦

留名睇玻璃碎

大家逼鳩 Nike姐

佢玩撚得起咩屌佢老母

大陸人好忙 好多野要抵制

出底了

高質

中国落架仲唔係跪
火箭啲貨都最早落哂架

唔好跪呀

利申：着開nike鞋

尼個係震撼 nike都出聲

喂手足
個嘴戴錯左啊

Nike 話大陸咁多假鞋

nike跪撚咗好耐啦

大陸官網冇得賣火箭隊啲衫褲
反觀美國官網

NKE成日接受挑戰

後面仲要係香港建築物
暗示香港第日抗爭到變沙漠都要穿nike

燒晒佢，唔係得個講字呀，一早跪咗

佢做得呢個廣告就唔預跪啦
擺明車馬挑機喎

勇武

Pish

14億中國人喺呢幾日內震怒咗幾多次

仲記得之前個反警槍殺黑人廣告

祖國都夠膽串，唔係跪中國吓麻

咪得返柒牌男裝呢d 野囉

快點制裁nike

應該頂到一晚既

好多香港人點爆咗呢項技能

Black Bloc 女手足
燒埋Nike

唔準Nike靜靜雞奶共

得濾罐冇濾棉 手足你唔好玩命

啲濾罐搞乜鳩

一定跪

又豬咀又護目鏡

就係祖國所以敢囉

洗撚理咩粉色話有就有

杯葛囉, 就快全球反中, 加多腳我最開心

香港人唔好對號入座
否則自己柒
只可以煽動下小粉紅

支那仔罷買nile未

呢張咁似係灣仔

in 勇武 we 7 nike

ff

豬嘴頭盔真係用來襯衫都好好睇

721 831 101

係囉，竟然係殘體字wo

因為係街畫噴漆標準裝備

不過玻璃心起嚟

等睇支那人最後得番柒牌李寧牌著

佢都冇裝濾綿
淨係得個罐係冇用㗎
至少裝返個5N11啦

好sad

twitter呢邊已經有人講nike奶共
大家幫手rt

一睇就知係偽勇武

李寧全面進場

可以著niki

留名等睇中國心璃心發作

呢首歌 送俾我既香港
唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

對於呢個地方 我同你同一個同感
同一個諗法 我同你同一種人
雖然你有你忙 我有我忙 佢有佢忙
各有各行業 但係用緊同一本黃頁
灣仔海旁尖東海旁 中間都係同一個海港
大街小巷串埋就係 我地呢一個香港
以前有好多工廠 宜家有好多銀行
就算點變 都係屬於我地呢一個香港
經過幾多風暴有d野仍然屹立不倒
太平山頂大帽山頂 依舊一樣大霧
新機場唔再新 但係呢度多左一個島
舊車站唔再用 但係個鐘樓仍然係度

新作風 新人事 新公司 新董事
邊個話事我唔懂事 基本上都仲係白紙黑字
經過幾多谷底香港仔仍然係香港仔
見過幾多風浪香港人仍然係香港人

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

雖然不是這裡出生 我來自新加坡
這裡的恩怨 多多少少見過
那麼多的是非 來不及解脫
只不過為了看到自己星星閃爍
說甚麼民主社會 也只不過看你腦子裡要甚麼
若覺得自己受困 我又能教怎麼
怎麼幫你 突破大聲說 到底要怎麼才能知道心裡要著甚麼
想呼吸 莫非是周圍的環境真的沒了空氣
要出息 除非你上面的上司伸手成立
三二一 就喊到沒甚麼公平
無論在做甚麼事情 都固定只能把你搞到你失去了誠意
但... 人還在這裡 我並沒徹底放棄
好朋友在我身邊 好事情在我懷裡
我知你不斷維持鎮定 願你也知道我在支持你

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地

係得呢個地方出世 就預左係呢個地方度死
有人會睇到黃金片地 呢度係一塊福地
有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
呢度既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊
向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低
係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人
I Fuck the Police
I Fuck the Government
跌得起輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔駛靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 駛乜怕從頭做起
要有訂企 首先要企硬自已

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地
同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地

Lm 支那得返菊花牌著

定係我地諗多左

Fake?

會唔會燒鞋

咪傳fake news

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

堅定流？

大陸設計團隊

Just ban it

北京霧霾

我四個月前都未見過豬嘴添

個罐有蓋冇綿

nike 跪既話NBA D 波鞋點算

如果nike唔跪低，我就去買nike

勿炒車非nike官方

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

反美PC correct嘛

佢跪低我就真係含硬撚 Nike波鞋夾埋成兩皮幾野

唔理真定假 幫佢造皇推呀

10月10日
記得仲有全港舉中華民國國旗呀

一click條link，見到簡體字 正在讀取中，嚇撚到我即刻彈返出黎

lm

我都係
有冇伏架

咁大間公司既PR, 我就唔信咁撚敏感時期會唔抽起個張
一定有野
睇下班支那豬會唔會有反應啦

咩網？

師奶都識買....
經過五金鋪睇住佢買

點做，要實名登記

一陣又一地玻璃碎

下 佢地先前同話貿易戰攪到佢地生意困難
聯名反侵
想2邊奶?

諗都冇諗過

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

中国人：Nike支持港独！罢買！

結果又乖乖去撲nike到
割割下全世界牌子都俾佢割哂

正喔 諗好新鞋買咩

我都係........由細到大淨係著NIKE 咁濟.......

Fc?

會唔會諗多咗？

咪就係兩間公司比較
一係就學nba要 全球市場
一係就共雪 俾全世界屌到仆街
我覺得共雪可能都會跪返美國

Btw dllm你個名

屌，link？

正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

個殘體網LOAD唔到
有冇第2個sauce?
幅圖係咪支那地區先有?

fc？

害死人組合，仲要扭到咁樣衰

係咪已經移除左呀？而家Link
做左野？

其實nike唔係佢需要大陸閪，係大陸閪需要佢，我唔撚信班大佬狗會唔著

對鞋好似蓮蓬lin咁

舊LINK收左皮 某D新聞稿都轉左相

而家全個美國都反緊中國
連nike都要站番美國個邊
失去美國市場大鑊過失去中國市場
nba 都迫住無得奶共
睇下暴雪而家咁成間公司應該不久會收皮，成為歷史

返工放工戴口罩 呀喂

跪咗啦
rocket啲商品下咗架

睇死佢會跪

跪撚硬 undercover有眼睇

咁多品牌,全部都抵制嘅話,豬乸未要返穴居時代?
係啊,家下只係消費品牌玩鳩你,你唔好買,呢D都唔係生活必需品嚟.着李寧,着蜻蜓未得囉.

快D揾人開返條帖/LINK
專做69到家下嘅POPO喬裝為示威者嘅所有圖片同視頻.

反正佢哋唔需要中國呢個市場
去到又咪係俾人告佢係翻版
做得好啊Nike

明明就係graffiti artist 標準裝

而家噴個畫都比人當暴徒 #freeyumoh

未睇留言已經聽到玻璃聲

香港直營nike 係大中華地區 總部係上海 買個啲都係大陸貨 寫簡體 大家自己諗

Just do it!

Feel到美國吹難了

唔跪低我就以後只著NIKE

上次undercover先跪咗喎

《全民議政計劃》正式上線啦！

就算原意無特別意思
班支那狗見到都會嬲到上天

反正大劣人都係著假嘢
有啲仲以為自己著緊真嘢

【突破樽頸！！拋磗引玉！！】反送中運動 竟然同 德先生、賽先生 嘅理念不謀而合！！！

個罐係咪戴錯咗

正在读取中...
正在读取中...
正在读取中...
ZZ

割Nba既list入邊有nike

我都係

chen

大中華區定總公司先

跪咗

唔係話整五星旗參選咩
我好想投票比佢
唔好下架呀
唔係就傷害十四億人既感情了

慘慘豬了 冇得睇nba之後連鞋都冇撚得著
著返你既李寧啦

依家冇人夠香港人熟

中共很忙

B

係喎
仲要load 唔到

其實冇問題喎

嗰時Jordan 係中國打輸官司俾個老翻，Nike 仲撚怕你支那咩

見過可能新手足前線
係兩個罐向前
錯誤示範：

Vans學嘢啦，好好哋有人唔做係要做狗奶共

我由細到大除左kobe第一代全部Nike
如果Nike跪我都唔會再買

佢跪左你會點處置d鞋

痴線佬好能到肉呀頂你！

個網收左皮

Just Do it

Nike又贊助中超, 國家隊, 好難覺得佢哋唔需要中國市場 分分鐘Nike係最奶共

佢贊助歐洲咁多球會同國家隊
少個中国都冇咩特別啫我諗

即刻del左圖？

到底支那人個玻璃心平均一日碎幾多次

淨係影相唔去幫佢

咁快跪

圖已del
跪ed

上網見到渣現場梗係會提啦
幫過唔少第一次唔識上罐對唔到位嘅手足

Del咗？我屌

屌啊 都唔係nike微博自己po嘅 定我揾唔到

we connect

過多幾日睇下Nike點先，係真撐既真係可以幫襯下

最弊好似唔係nike po出嚟⋯⋯睇314

唯有睇下五毛同nike官方有冇反應

我諗難d 個account係大陸公司 先得3000幾followers
當然如果nike真係站邊梗係無任歡迎啦

想逼nike回應
不過如果個微博post真係post完又再del番,真係好撚柒

其實得2 3個留言 仲要無人鬧 無人留意 唔知點解自己改左d相
仲要比人見到編輯紀錄

Nike撚有跪過

Colin Kaepernick張廣告明顯係改圖，嗰陣佢喺唱國歌儀式跪，抗議警察針對黑人，俾美國人屌唔愛國，但nike之後都搵佢做代言人

同埋undercover俾中国封殺單嘢係唔撚關nike事㗎

係人都知第一張圖係改圖 就係串Nike NBA 一出事就將所有關於Houston 既products下架

冇濾綿

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝